民建聯「捉蟲」！揭遭遣返國家難民中國排第一

近年某大傳媒同建制派致力推動假難民議題，民建聯立法會議員周浩鼎就更積極，透過立法會特別財委會嘅書面提問，要求政府交代難民遭遣返回國嘅數字。大家梗係會以為周浩鼎向政府索取難民要遭遣返嘅數字，「南亞裔」嘅難民會多到第一名啦，點知民建聯今舖「捉蟲」，答案隨時有辱國體。

入境事務處回覆嘅數字話，2016/17年度，該處共遣送咗5,932名人士返回其原居地，入境處仲整咗個排行榜畀立法會，順序列出首十個遣送地區。第一名原來係「中國大陸」，第二名係「越南」，並非係民建聯成日講嘅南亞裔國家。周浩鼎叻豬，咁樣問一問，先比公眾知道，原來大陸同胞係被香港政府遣返回國嘅重災區，民建聯快啲拉條橫額公告天下啦。

不過佢做咩都無人知。。。

冇腦就咪出黎柒啦

我大中华又拿了一个第一！厉害了！

垃圾周

知都當睇唔

最大嬴家

等睇 將幾個國家加埋話佢第一 之後中國改做其他

張超雄like this

哩啲時候民主派好應該幫民賤聯出banner

嘻嘻，柒到唔敢睇

Source？